果部MegaBots過彎可以漂移,好型

如果將爪改做鑽頭會唔會攻擊力大增???